<resources>
    //основные кнопки и 0 уровень
    <string name="app_name">TextQuest</string>
    <string name="start">Войти в пещеру</string>
    <string name="main_menu">Главное меню</string>
    //
    <string name="startWord">Предисловие</string>
    <string name="startText">Эта история о доблестном правителе Дориане Холлиарде. У него была давняя вражда с соседним королевством и его монархом Зигмундом III. Однажды Дориан захотел покончить раз и навсегда с соперником и решил незаметно напасть на ничего неподозревающее королевство. Он собрал своё войско и направился на перевал Дроу, чтобы быстро перейти гору, разделяющую соседние государства. Проходя по перевалу, Дориан заметил дракона, которого люди не видели уже много сотен лет. Дракон задел скалу, и падающие камни загородили проход. Но войско заметило близлежащую пещеру, и правитель решил пройти через неё, чтобы всё же осуществить свой план. Тут наше повествование и начинается.</string>

    //уровень 1
    <string name="text_1">При входе в пещеру правитель видит табличку. На ней написано, что здесь проходило несколько полков известных героев, и в конце пещеры есть проход наружу. В комнате есть два тоннеля, ведущих в неизведанное. И Дориан сам выбирает, куда идти.</string>
    <string name="action_1.1">Пойти налево</string>
    <string name="action_1.2">Пойти направо</string>

    //уровень 2
    <string name="text_2.1">Все войско проходит дальше, как вдруг своды пещеры рушатся, загораживая проход сзади. Идти осталось только вперед. Дориан в углу находит очень старый дневник.</string>
    <string name="text_2.2">Всё войско проходит дальше, как вдруг своды пещеры рушатся, загораживая проход сзади. Идти осталось только вперед. Дориан в углу находит очень старый дневник.</string>
    //
    <string name="text_death_2.1">Приводит к смерти, так как выброшенный дневник задевает камень, свалившийся на голову правителя.</string>
    <string name="text_death_2.2">Приводит к смерти полководца, так как в книге был яд.</string>
    //
    <string name="action_2.1">открыть</string>
    <string name="action_2.2">выбросить</string>

    //уровень 3
    <string name="text_3.1">В дневнике слуга находит информацию о том, что здесь проходил великий древний герой и, что при нем был его артефакт, который имеет волшебную способность… Дальше записи становятся неразборчивыми. Войско продолжает идти и видит дряхлого старичка, идущего куда-то в темноту. Он может быть опасен и правитель должен решить, что делать.</string>
    <string name="text_3.2">Ничего не происходит. Войско продолжает идти и видит дряхлого старичка, идущего куда-то в темноту. Он может быть опасен и правитель должен решить, что делать.</string>
    //
    <string name="text_death_3.1">Старик оказывается вампиром, и он вместе с призванными подчиненными разбивает войско.</string>
    <string name="text_death_3.2">Как только Дориан замахивается мечом, старик превращается в оборотня и отрывает правителю голову.</string>
    //
    <string name="action_3.1">начать разговор</string>
    <string name="action_3.2">убить</string>

    //уровень 4
    <string name="text_4.1">Из записки, которая была в его кармане, Дориан понимает, что это был вампир, и правитель сделал правильное решение. Также там написано, что, если кинуть копье вперед, откроется потайной проход, а если пройдете прямо, то упадете в яму с шипами.</string>
    <string name="text_4.2">Как только Дориан подходит, старик сразу же с льющейся пеной изо рта начинает свой монолог. Ты знаешь, что такое безумие??? Безумие - это точное повторение одного и того же действия, раз за разом, в надежде на изменение. Это есть безумие. И вот я вижу, как эти болваны делают точно одно и то же. Они идут дальше и погибают. Снова и снова, и снова, и снова, и снова, и думают - сейчас все изменится. Но нет, в конце этого пути ловушка никуда не исчезнет… Я сказал тебе это только, потому что ты меня выслушал и надеюсь ты все понял.</string>
    //
    <string name="text_death_4.1">Видимо Дориан оказался довольно доверчивым, так как на бросок сразу же прибыли прислужники, которые разбили войско.</string>
    <string name="text_death_4.2">Видимо у Дориана слабо развиты ушные перепонки, из-за чего он с войском попадает прямо под обстрел отравленных дротиков.</string>
    //
    <string name="action_4.1">идти дальше</string>
    <string name="action_4.2">кинуть копье вперед</string>

    //уровень 5
    <string name="text_5.1">Ничего не произошло, что, наверное, и к лучшему. Дориан замечает, что-то светящееся, застрявшее под огромными валунами. Под ними правитель находит скелета гигантских размеров с щитом в руке. На обороте видна гравировка древнего героя Исграмора. </string>
    <string name="text_5.2">Войско успешно идет дальше, не задев ни одной ловушки. Дориан замечает, что-то светящееся, застрявшее под огромными валунами. Он отодвигает их и видит огромный меч, застрявший в камнях, видимо ждавший нового хозяина.</string>
    //
    <string name="text_death_5.1">Резко появляются древние скелеты восставших воинов, которые видимо давно погибли здесь, и разбивают полк.</string>
    <string name="text_death_5.2">Скорее всего, Дориан не является истинным воином, который может получить данное оружие. Когда правитель взялся за рукоятку меча, пещера пошатнулась и свод упал на отряд.</string>
    //
    <string name="action_5.1">достать артефакт</string>
    <string name="action_5.2">не трогать артефакт</string>

    //уровень 6
    <string name="text_6.1">На войско набрасываются куча восставших скелетов воинов. Дориан блокирует атаку щитом и происходит чудо. Все мертвые вокруг замерзают. Видимо волшебной способностью артефакта и была заморозка. Вдалеке видны фигуры каких-то воинов и совершенно живых. Ими оказываются воины Зигмунда. Они ранены и не смогут сопротивляться.</string>
    <string name="text_6.2">Дориан является довольно дальновидным и не собирается трогать чужие вещи, во избежание новых проблем. Вдалеке видны фигуры каких-то воинов и совершенно живых. Ими оказываются воины Зигмунда. Они ранены и не смогут сопротивляться.</string>
    //
    <string name="text_death_6.1">Войско Дориана перебивает всех вражеских воинов, но понимают, что дальше нет прохода. Они смогли продержаться ещё несколько дней, после чего все умерли от голода из-за нехватки провизии.</string>
    <string name="text_death_6.2">Войско Дориана перебивает всех вражеских воинов, но понимают, что дальше нет прохода. Они смогли продержаться ещё несколько дней, после чего все умерли от голода из-за нехватки провизии.</string>
    //
    <string name="action_6.1">напасть</string>
    <string name="action_6.2">подойти и расспросить </string>

    //уровень 7
    <string name="text_7.1">Посоветовавшись со слугами, Дориан подходит к врагам. Те не стали нападать и просто попросили лекарства, так как что-то ранее неизведанное напало на них и перебило половину отряда. Из-за этого они и решили спрятаться от чудовища в пещеры. Правитель отдает лекарства, после чего вместе с воинами выходит через тайный проход, открытый врагами. С наружи видно все королевство врага и Дориан должен незамедлительно решить, что делать дальше.</string>
    <string name="text_7.2">Посоветовавшись со слугами, Дориан подходит к врагам. Те не стали нападать и просто попросили лекарства, так как что-то ранее неизведанное напало на них и перебило половину отряда. Из-за этого они и решили спрятаться от чудовища в пещеры. Правитель отдает лекарства, после чего вместе с воинами выходит через тайный проход, открытый врагами. С наружи видно все королевство врага и Дориан должен незамедлительно решить, что делать дальше.</string>
    //
    <string name="text_final_1">Дориан Холлиард полностью захватывает королевство соперника. Но через некоторое время уже ослабленное государство посещает новая беда. Прибывают древние чудовища – драконы, которых не так давно видел и сам правитель. Монстры полностью разграбляют королевство, оставляя нынешнего героя ни с чем. Так и заканчивается история о доблестном правителе Дориане Холлиарде.</string>
    <string name="text_final_2">Дориан Холлиард и Зигмунд III заключают перемирие, при котором они не могут нападать на друг друга. При этом они объединяются против нового общего врага – драконов. Некогда монстры уже разграбили множества древних государств. И теперь хотят сделать это снова. Правители убивают чудовищ, не совершая ошибки предков. Теперь они живут в мире и согласии, в котором во всех государствах царит покой. Так и заканчивается история о доблестном правителе Дориане Холлиарде.</string>
    //
    <string name="action_7.1">напасть на королевство</string>
    <string name="action_7.2">предъявить Зигмунду мирное соглашение</string>

</resources>